香港狗賊仲要柒多幾撚多鑊

屌你老母

佢地唔覺柒 佢地覺得自己冇做錯到